8-4將軍澳遊行，6點後有事發生

張嘢係咁講，我照post返出黎

6点

TVB個B呀⋯⋯（弊了）

聽日啲狗拎咗將軍澳白石角消防及救護學校做基地 ,大家要小心。

小心好能驚

我冇嘢講。我希望係冇嘢講。